[1Q題] 長、斷、厚、薄一齊去考試，點解最後薄俾人DQ

答案係因為薄cheat cheat !!

多謝各位！!!

Siu4

on9

On99

衰鬼今次又幾好笑喔

siu4

.